有冇諗過點解whatsapp/wechat咁多假騙案？

即係時不時會有啲message講一啲騙案或者叫你唔好開某個file，因為係病毒，但哩啲所謂騙案或病毒由始至終都未出現過。

究竟出哩啲mesaage嘅人嘅目的係乜？表面上睇其實係冇著數。但會唔會想試下fake news嘅circulation高唔高？

無論如何，花多啲時間同心機關心下父母，睇下佢哋缺乏啲乜。至少可以同佢哋解釋一下啲fake news點假法，以免俾人利用。

佢地send message 0成本，但係有一個人on99開黎睇佢就有賺

我見我多係就咁一個message，冇link，應該冇錢賺到